# clase 3

npm i react react-dom

# clase 4

# Babel:

    - npm install @babel/core @babel/preset-env @babel/preset-react

# Webpack:

    - npm install webpack webpack-cli webpack-dev-server

# HTML plugin:

    - npm install babel-loader html-loader html-webpack-plugin

# clase 4

# css y sass:

    - npm i mini-css-extract-plugin css-loader style-loader sass -D

# clase 12

# ¿Qué es Atomic Design?

El diseño atómico, consiste en mirar todo de una manera clasificada, partiendo de lo más simple hasta llegar a estructuras complejas cuyos elemetos se relacionan entres sí.
🟡Atom
🟢Molecules
🔵Organisms
🔴Templates

# clase 18

-npm i axios
-npm install @babel/plugin-transform-runtime
